韓國Ems急問！！！！！！！！！！

想問咁樣係咪即係件貨寄左返去韓國

推

上水有女手足被福建佬當街擄走！

侯強同北區鄉議局，北區人嚴正警告你地，立即交代呢兩日嘅事

功德無量 手兄